[突發]中國末日 特朗普暗示使用國際緊急經濟權力法制裁中國

For all of the Fake News Reporters that don’t have a clue as to what the law is relative to Presidential powers, China, etc., try looking at the Emergency Economic Powers Act of 1977. Case closed!

特朗普周六（24日）則於Twitter發文，指外界猜測與總統權力或中國有關的法律，提出《國際緊急經濟權力法》可解決問題。

掂啦啦

唔知咩係國際緊急經濟權力法？

根據《國際緊急經濟權力法》，美國總統可以在國家處於「不尋常且有極其嚴重威脅」（unusual and extraordinary threat）的情況時，宣告國家進入緊急狀態，無須先得到國會批准。總統並可以實施一系列的投資限制，例如限制外幣交易、銀行機構的款項進出，甚至可以凍結或沒收資產等。

多謝！！！！

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

中國同香港好快變成第二個委內瑞拉
港幣會急速貶值 變廢紙
所有中資銀行被凍結資產
仲用緊中資銀行既巴打快d走

美國總統曾多次利用此法律，對朝鮮、伊朗、俄羅斯、委內瑞拉等多國實施經濟制裁；美國2011年發生911事件後，總統小布殊也有出動此法，意圖阻止恐怖分子之間的資金交易。

Sir this way

d美債molamola

出大技

侵侵 this way

認真 今次唔係講笑
快d拎返自己既資產
換哂做外幣

美軍未來我邀請

超
我地支國官員d錢係支國
怕你有牙

你唔比投資
我投番支國 多謝你比機會我地振興經濟

利申 真心

該法賦予美國總統廣泛且高強度的權威，包括阻止即將進行的交易、取消交易以及凍結外國資產。
支那銀行RIP d錢隨時被美國政府凍結
制裁之下 所有同美國有做生意既銀行都唔可以同支那做生意 否則會同樣被制裁
稱為長臂管轄權（英語：long-arm jurisdiction）

走呀經濟核彈

呢啲先係真大技

返送中白色恐怖大事記

sir this way, fast please

雖然我都好想係真
但係感覺上侵侵唔會玩到咁大

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d美國人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi

oh say can you see

嘩支共玩香港玩到咁大鑊
呢鋪你等著中侵侵吸血劍啦

侵侵可能連任唔到
佢一定要一年內玩死中共
依家唔同佢磨
佢既對手係拜登 又稱#chinajoe
奶共到仆街
大家可唔可以做好Twitter 文宣
唔係連美國都唔幫我地

但拜登真係打得羸侵侵

呢獲真係變伊朗

民調佢領先 唉
雖然美國d民調係廢

中國富二代及高官家人在美資產涉及幾萬億美元

重磅核彈

沒收支那所有美債

侵侵好撚慶喎

快啦 就嚟頂唔住

邊個國家唔跟都死

美金GOGOGO

拜登先強硬，侵仲有計傾

拜登有左膠大愛 香港需要美國左膠

攬炒, this way sir

美國左膠左咁耐

我經理仲話中國大把美債唔洗驚
收皮啦
美國：我憑自己本事借返黎
憑咩要我還

拜登對住紅黃藍啲細路點會唔硬

侵侵

戀童joe惡得出樣？ 咪講笑

死左膠

sir this way

咩料
實施未
定話定有呢招 準備用？

涷結哂佢地啲仆街資料
一撚定嚇撚到佢地失禁

講得出黎姐係唔用住啦屌

仲之美國今次見選民 大方向係唔喜歡中國

為左選票 不論方個黨 都會唔會停

推

你爭左句屌你老母

沒收晒中共幾萬億財產據為國有
咁美國左膠仲投唔投佢

美國補血劍

可以凍結或沒收資產<人權法都唔使立, 直接行動

得一枝就收皮啦

Sir this way please

拜登就算9數la 初選都未必贏 大把美國本土人民鍾意侵侵

屌你老味 仲諗住等9月頭香港人權法
點知仲快左

上次總統大選，民調都係侵侵輸，因為侵啲支持者唔會認支持侵

應該一路都係用緊呢條黎加關稅
係有人質疑總統冇權隨便加關稅，佢先引用呢條出黎解釋

真。核彈

唱定美金放屋企啦

如果宣傳到#chinazi成為Trump同左膠既最大公因數就好喇

trump - 同我玩野？ 你未夠班！！

大絕 呢次有回血劍都無用

2001年先岩

侵唔係大機會連任咩
拜登講緊初選都唔一定過到wo

無啦無啦 我仲未轉曬美金

一直民調都係

approval rate 40％
disapproval 5x%

唔係真係咁理想

日日老屈美國係搞手，你估無人知，無代價啊

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

by the dawn's early light

Go America!

終於玩到呢招迫人由中國撤資

仆街再唱多d美金先

頂今次唔係講笑
雖然我窮到燶得返皮幾嘢，都要快手轉外幣好

拜登一定輸硬
個作風

好耐之前都講過，
侵侵有權宣佈中國手持既美債為廢紙，
我諗侵侵等左呢日好耐

the chosen one

唔信

支爆近了，支國冇得悔改

人民幣正準備成為玻利瓦

委內瑞拉政府陷入財政問題，使貨幣嚴重貶值，據週四 (2017年11月23 日) 的《dolartoday》，非官方貨幣數據顯示，1 美元可兌 84759 玻利瓦 (Bolivar，委內瑞拉幣)。然而「官方數據」顯示，1 美元是兌 10 玻利瓦。

D債劵已經係歷史文件

this way, sir

Trump暗示哂 開最後逃生門俾香港人走
好快d換外幣
日元 瑞士法郎 歐羅 美金 乜都好
唔好渣人仔同港紙

快啲
唔想再有手足受傷

_____________________
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

即係香港隨時唔夠美金換？

雜種仲學人加稅 投降讓位把啦

我係護旗手

我地唔能夠干涉美國大選
只能夠宣傳#chinazi
令反共係政治正確
相信香港人做得到

我指trump
連任唔係咁易

冇現金 得樓 都唔知點算

佢民調領先
中共好想#chinajoe 贏大選
大家要令#chinazi 變成世界共識

打支共變左共識，好多變數而家

好似係收支共錢 佢個仔仲投資監控公司
唔會咁都選到掛

雜種玩出禍

等CALL LOAN

撚狗咁撚

與法西斯不共戴天！！

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

#chinajoe贏 香港真係收得皮
香港淪陷 到台灣 跟住整個東南亞
所以trump 先咁急係一年內收中共皮
希望其他民主黨人勝出初選la

已經大部分轉晒美金，只有少量港紙流動資金

留意番佢民調係領先緊
仲要高過trump

Trump 而家只可以搏一搏，all or nothing

民調唔代表贏
上屆就係例子

場外點票

上次希拉里都係一直嬴民調

咁咪同差中國錢既債還清有凸

sir,this way

直接取消香港特殊地位就可以收中國皮啦

美國

我希望民調係廢
大家落力係Twitter ig fb 宣傳香港同#chinazi
唔好以為所有美國政客都好似trump同 Nancy 會撚中共
#chinajoe 係一個例子
等美國人比壓力兩黨
令反共變成政治正確

美國好多人仲未知道支那既野心

WW3

無知一問，咁係為左時間定咩？
因為國會兩黨都支持打鳩中共喎唔係咩？

唔好哄我開心

終於

以國會審議進度 1年內應該收唔到中共皮
加埋驚有保守黨再走出黎反戰

當初希拉莉民調都係大幅領先

打倒共匪
全面解放中國

721 805 811

Agree 都做到咁
下年都唔知連唔連任到
我係佢就破釜沉舟
還掂都係
倒不如搞9支那再算

當年希拉莉都係大大領先
但結果

侵侵
不咀炮
堅DO ok?

正呀喂

係咪咁快失億， Killary 嗰時民調90% 贏

無錯
被中國人偷完野都仲未知

其實左唔哂
話就話centrist
但唔少liberal當佢係conservative嗰邊

唔怪得今日林鄭投曬降facebook咁出post...

凍結或沒收資產

cambridge analytica 背後幫左trump 好多

中共班官已賴屎

有時d民調根本係用黎拉中間派d票
同埋未必會出黎投票

好撚勁

支持美國用呢招

It further authorizes the president, after such a declaration, to block transactions and freeze assets to deal with the threat.[5] In the event of an actual attack on the United States, the president can also confiscate property connected with a country, group, or person that aided in the attack.[6]

禁止同中國貿易
凍結中共高層在外資產

屋企重未信

佢唔搏鷹派d票都會冇埋，佢搏可以鞏固呢d票

嘩
爆大技！

睇黎佢手上仲有好多牌可以出。

民主黨其實口講反共 時移世易隨時比利益影響到 都係睇課金班民意

trump一定係全部侯選人入面最強硬

加拿大即跟。pls
個啲乜車隊個啲，睇下幾耐可以收皮

9月9都唔駛

中國跪未

Make the America Great Again

有,有全球金融控制系統

罷消費 換美金 罷工罷課入機場
十月一全民掛美國旗🇺🇸

好彩trump 做左個完美示範
如何反共
下屆邊個唔夠強硬就一定比屌

依家趁歐羅平，唱定啲先

其實一萬幾千係唔係銀行櫃檯唱就得

利申岩岩做野無耐 唔識

Sir, This Way

放大絕

左膠係無用架.講就天下無敵,做就有心無力.

左膠問題係劃地自限, 又鍾意自己影響力, 叫呢D做唔干涉人地文化, 加上國力一弱, 就無資源做任何野.

無人左膠大愛得過奧巴馬, 佢將全宇宙最正義的發言講哂, 但佢乜都做唔到, 因為和平理性對話在國際係無鳩用的,好多流氓國家只係搵緊你笨, 例如侰朗.

如果民主黨贏, 香港係會好慘, 因為民主黨只識口交.

有樓有盛都唔介意攬炒

快啲啦

侵侵都好克制
任何一個美國總統都可以出兵幫助任何一個想得到自由既國家地區
侵侵講明可以對香港制裁
封鎖香港既出口即係支那出口
到時香港人既嬴面先係最大

我是護旗手-美國

侵侵不知幾想自己做獨裁者 你睇下又簽行政命令 又剩 唔撚洗理民意

遣返支那中共紅色家族
凍結萬億美元貪款
浸浸回血劍
殺殺殺

我係侵侵 拎完之後派錢

｜

所以 #chinajoe 咪反口
話要對中國強硬
初選之前話中國無威脅
點知比自己民主黨人屌
不過我唔信佢會對中國強硬

九龍灣小心夾擊@1835
鴻圖道有速龍落車

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

我家族班藍絲都係
成班都重深信支那經濟好好好發達唔會被美國打殘

睇黎侵侵有啲料，有查過功課先上台，唔係普通商人

甚至可以凍結或沒收資產等

唔洗等Hong Kong democracy act

美國總統可以在國家處於「不尋常且有極其嚴重威脅」（unusual and extraordinary threat）的情況

睇到我射咗出嚟
係咪代表香港係美國一部份
Sir this way

俾呢招制裁過既國家..
建議大家睇下今日變成點

咁港紙係咪都會貶值？定淨係得人民幣？

中共末日，香港重生

Trump 其實係最反共
從一開始參選就想收中共皮

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

侵侵一定連任唔到美國D左膠到而家都仲好憎侵侵，要整死佢為止

所以要文宣到#chinazi成為世界共識

好似已經搞緊，不過唔係沒收，而係將資產資料發放比中共。

屌，沒收先有意思，自己唔落袋落中共袋都有既…

on9
係都彭斯做啦

係, 條友唔好聽佢自己講乜, 睇佢搵乜人黎幫自己手, 全部都係愛國派, 強硬派, 呢班人最唔接受中共. 條友仔一直打哂兩手牌, 佢扮和理非, 佢班手下個個勇武.

嘩. USD

點提無腦既屋企人買外匯

幻想下好啦你

Cls 沒收在美華人資產

絶

快啦

今日出催淚彈橡膠子彈嘅片有冇人tweet比trump 等佢知道呢刻仲係武力清場

美國總統既權力係人民授權
理論上係無限大

只要一入戰時狀態就無敵 做乜都得

正！
嗌窮逼嗌到咁爽吖嗱

已經完成歷史任務

早排已經有po叫人提晒美金走，但好似仲係冇乜人有意識港紙都未必掂，一大堆走去提港紙出來，仲話聯匯冇咁易冧，我都唔知講乜好。

利申：提晒美金走咗

聽住先

俄佬半死，伊朗死直，委內瑞拉委爆左，北支現實單機，敍利亞內戰

講過
可以直接宣布中共/中資公司手上既債券係廢紙
一個崩都唔洗還

手上果然收埋好多牌

小心放隻金狗亂射飛彈復仇。 佢隻牌都好惡的。

供完

睇住日本架出雲號打到北泡滅亡好過

將支拿d美債全部沒收凍結
支共即時破產

呢啲嘢都係聽下算

你冇撚野啊 拜登都強硬？收皮啦佢

文宣大好機會！侵侵twitter有大量網民聚集屌9佢開打貿易戰

Joe Biden硬係邊

快撚啲
講咗唔做正仆街

林奠着咗草未

我剩係想問一件事

如果 美國時值交戰狀態
美國大選係咪會延期 定照舊？

注意：淨係比資產資料返中共，如果萬一有人公開埋.....嗚呀～～～～～～～～～

我最期待的畫面.jpg

係就快啦 香港就黎頂唔住呀

真心唔覺拜登做到

你呢啲風係邊度收番黎，我係美國讀書...
大把左膠dislike trump trump

molamola

巴打心水清

受小弟一拜

唔好齋講唔做喎

美軍唔駛你哋帶路啦，原來人哋有大絕，成架推土機去開路

好

我哋呢邊都要頂住

唔好氹我開心

侵侵加強版

民調所以就要我地幫手宣傳
幫侵侵

做啦，講

快啲呀

周一千跌

幫拖

你班畜聾開無雙開得咁過癮

睇吓乜嘢叫做真·戰國無雙

唔止美國，由此至終全球好多大學生都唔鍾意侵侵。
但事實係當年大選講到幾多人憎佢，最後都係贏，即係仲有好多人唔憎佢囉最少

我聽過有啲係dislike trump 但迫於無奈都會投trump 因為大局問題 得trump連任先應付到 睇佢地最後點投啦我都唔知

爽死了

唔知耿爽會點回應

沒收中共資產

幾萬億財產 get

岩呀 其實佢都迫到自己無得揀

換AUD SGD 邊個會穩定d？

選個潛在孌童狂

屌你拜登戀童癖黎
如果真係大選一定要大力宣傳creepy biden呢樣野

根本贏州輸人頭

輸過程最後一波五殺推塔完場

而家係鬥長命，睇邊一邊頂唔順先，好難估

而家所有候選人拜登最高聲望？

憎佢嘅人會出聲，支持佢嘅人唔會出聲

上次總統大選啲人就計漏咗呢一點

所以我先擔心
下年#chinajoe 贏
貿易戰都唔使打
中共直接贏
大力宣傳#chinazi
係美國政客Twitter 留reply arrrrrrrrrrrrrrrrrrr

Exactly

邊洗咁多個字呀

抄家

民調話係
如果你信的話
Trump 連任唔係咁易
香港人要幫手助攻
#chinajoe 選到 又2014結局
仲有一年時間
瘋狂tag #chinazi 係美國政客d Twitter

始終都係對手 有1% 機會都多1%危險
好似英脫歐咁本身都以為冇事 點知

雖然我攞咗手頭上嘅去換
但係好大一部分重喺屋企人手

唔明點解唔直接封左班官既身家

上次希拉里都高啦，最後咪
侵侵有啲計既

biden到依家連obama都唔出聲支持佢參選

有冇專家可以分析下會為香港帶來咩影響？

重有啲親戚重hold住幾層樓
你話死未
畀我就趁早賣樓買外國passport好過

好野

希望la
但我地香港人自己都要做好文宣
#chinazi
#Hongkongway etc

快啦好無，頂得好辛苦

變牆紙

終於解決美債問題

Sir this way!

你估美國真係比你走資呀
依家收割期
用你比d子彈打番你

希望trump 記翻以前係香港班奶共蛋散點樣玩鳩你
笑你stupid

係就快

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有六百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個八十位🙏，差少少🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

拿拿林問銀行借番一球港幣先

含淚投票

呢頭中共就嚟末日，嗰頭仲有國泰打手叫人唔好阻機場運作，驚中共會整死國泰報復

所以咪要1年內迫走哂d外資撤廠 走左就唔會番去

我地十一月都投民建聯架啦一樣道理啫

終於等到了！！

快啲

911應該係2001啵

我地要做既就係將支那點樣入侵新疆，香港同台灣既方法post曬俾外國睇
然後等佢地明白支那對所有國家都係做緊同一樣野

簽

美國都有Fake News, CNN 係最明顯同Trump 對著幹，佢有乜政策，CNN 都會負評，經濟好轉失業下降CNN 唔報，同CCTVB 差不多

我覺得會有成咋國家跟。根本個個國家都畀中共撳得好犀利。而家攞正牌整死佢有邊個唔想？

一邊話出老解同我地瘋狂摺被角
另一邊叫我地食草
二揀一
我揀食草嗰邊

嘩，如果由香港匯款過去美國ge戶口會唔會凍結架

成班仆街都係等執美國雞
次次都唔撚出手

仲好睇過cctvb膠劇

各手足小心！

緊急 幫推thx！！！

食草吧

國會開埋條香港人權法案就

真係要換美元

係，銀碼細影響不大

窮鬼最恐怖，要搞到中國內亂先
再凍結佢地資產，咁佢地就唔會想打仗
始終中國人命唔值錢，你軍備幾好點打都會有損傷

利申：鳩嗡

順便升格做日軍

一直都叫人轉外幣
今次真係玩到好大
貿易冷戰玩完
就真係熱戰

有無呢條例？美國佬吹出黎？

成班都勝利球迷

唔識經濟。有冇手足解釋下點解會影响港元?

轉外幣！一出糧就轉！

制裁中國 一定會制裁埋香港
取消關係法 港幣變廢紙

成班國家包括俄羅斯 都等緊中國露出敗像就會八國聯軍

比支國累死我哋

係真至好 次次嘴炮

沒收資產，美國國債可以靠中國貪官一筆勾消

無知一問。有冇得分開架,好似抽綠卡咁,佢地都識分開中國同香港, 唔受中國玩

上帝欽點

如果真係做到，好大機會連任

無得分開 7成外資用香港入大陸 亦都係大陸洗黑錢必經之地

嘩巴打識chinajoe冇理由唔記得Bannon.
得Bannon得天下。 Biden繼續用細路女磨賓周

睇完Bannon個訪問,真係智者嚟,亦完全掌握到成個局勢,。但佢而家做緊咩架,見佢係前官員嚟?

諗多左

得好唔得好
橫撚掂都係 一年內打巢佢老母臭閪

真係做到咁都好快第三次世界大戰 換外幣保到啲錢都唔知保唔保到條命

呢把補血劍好勁 仲要係斬自己屋企嘅敵人

果度成萬億 肥了
夠晒補貼 貿易戰損失

我知佢當年同Trump扮分手。由常伴Trump左右變成自由身

錢我無。午餐肉有幾箱係屋企

Burn tgt 啦
大家離岸銀行戶口開左未

Push

Trump

ga yau sir

Hong Kong support you!!!!!!

班農話侵連任前肯定no deal, 但呢樣唔會影響侵連任

［竟然出自人民日報］以儒家思想評價中共的管治手法

快

希望la

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

Bannon 大佬話香港人好醒
不過大家一定要煲大#chinazi
令美國人一致提防#chinajoe 依種政客

快手

sir

中共今鋪真係遇到剋星，以為耍下小動作可以嚇窒對方，點知侵侵真係奉陪到底

推凍結，沒收會有野煩，凍結候查無問題，dum 返佢三五七年，睇佢地食得幾耐草。

特朗普講野都好信？
佢想拖國際落水係早兩日中國反撃加返佢汽車關稅，佢自己同大陸嘈緊，同你班香港人無關架 on99

多謝侵侵 我愛侵侵